---
author: krm
created: 2018-10-09
---
![se]
# Sökväg

Detta är den text som ger besked till webbservern om vad du vill ha ifrån den.

  * Ofta kan det vara en sökväg till en fil som webbklienten vill ha.
  * Det kan också vara ett API anrop.
  * Eller någon anna typ av webbresurs. 








